莫講話許智峯，香港起碼有二百萬人都必須要喺拜登入主白宮前離開香港

真

起碼比狗摘過名嘅都要走

莫講話老衲，香港起碼有一百萬男人要流亡東莞

你呢

中衲

比老納?